【開定先】苦主追數區

各位巴打請有次序排好隊
等前面個個跳完先可行前
我數完三聲才可跳

預約電話：218 00000

你睇完豬腦蛇個post淆底

樓主係咪已經傻左

咩po

CLS要開幾多個PO
當正連登你個WALL咩仆街

巴打 我今日feel唔到你尋日強大既念

不過我照跟 呢幾百蚊係你尋日贏既

如果咁樣可以幫到你 就俾番你 希望幫到你

已經買左50k

少年你太年輕了 你以為這個論壇上真的那麼多人跟你買嗎 其實都是我一個人來的 不信的話我開其他帳號打同樣的說話給你看

追你老母 由落注個刻我就要贏

圖呢

打字有邊個唔識

跟左樓主
準備星期日星球

注項1
投注類別 主客和
細節
星期六 66 曼聯(主) 對 李斯特城(客)
主 @ 1.24 $1000000000000000000

注項2
投注類別 讓球主客和
細節
星期六 66 曼聯(主) 對 李斯特城(客)
主 [-1] @ 1.77 $1000000000000000000

注項3
投注類別 讓球
細節
星期六 66 曼聯(主) 對 李斯特城(客)
主 [-1.5/-2] @ 2.17 $1000000000000000

注項4
投注類別 入球大細
細節
星期六 66 曼聯(主) 對 李斯特城(客)
大 [3.5 球] @ 2.50 $1000000000000000

注項5
投注類別 波膽
細節
星期六 66 曼聯(主) 對 李斯特城(客)
4:2 @ 22.00 $1000000000000000000

注項6
投注類別 總入球
細節
星期六 66 曼聯(主) 對 李斯特城(客)
６球 @ 11.50 $1000000000000000000

注項7
投注類別 入球單雙
細節
星期六 66 曼聯(主) 對 李斯特城(客)
雙 @ 1.85 $100000000000000000

馬會唔受咁高投注

得返22倍。。。屌

希望各位中波膽搵到大錢

過到今次樓主唔好再出現害死人，財不入緊門，個班等你救濟o既巴打如果真係有乜差池，你死十次都唔掂，有朋友賭波自殺破產，你仲係度放料威力勁過天鴿，真係輸撚咗耶穌都保你唔撚住呀仆街仔

ok 分享係害人 贏咗就係咁r料 輸就屌你咪害尻人